父權紅利就聽得多,咁有無女權紅利?

父權紅利=D女女痴住仔仔,會有好多著數(保護, 資源)

咁女權紅利呢?

之前聽左個prof講 sneaky fucker 形容d支持/扮女權既男人會易d食女

本身好似係講d動物會扮雌性去屌女 因為d強勢既雄性唔會比其他雄性入佢個領域 佢似女人就有機會比佢入去

得閒聽下先

佢地會唔會拆自己台話自己做女權有紅利？
正如共產黨都唔會話自己獨裁食左人地幾多利益一樣
女權紅利就係平權不平責

女權紅利都係講緊男人呀?

Under 女權主義 男人會有紅利
同共產主義下人民有幸福一樣unbelievable

咁父權女上左位後係咪比較容易俾紅利男人多過女權女?

定係女權女上左位後比較容易俾紅利男人多過父權女?

Jordan Peterson黎緊三月出新書

父權紅利 本身就代表呢樣野 用女人既定形黎拎著數
其實父權同女權呢 個中文譯得太字面 D人真係字面解

多12個rules
巴打有識之士

早兩年前 佢串班女權果期 好hit
買左本書黎睇下 獲益良多